小殺的廢話post

光加熱等於火

火加光等於我

爭鮮減價喇

尋日食元氣

快使用雙截棍哼哼哈嘿

有冇玩過架火車

幾時有5p台m記聚會大合照

尋日見識咗

荷里活有間大酒店

型?
我d 表弟妹一早見識過屌

乜撚黎

有三個肥婆呀

估唔到咩歌

學踢波學踢波

我愛你

你又踢 佢又踢
卒之就踢咗落河

平時得一個人都唔食元氣啦

做咩呀

女加多就等於你

夏日熱辣辣 好熱好熱

小爾

-.-

-3-

+.<

殺生丸我屌你老母-.-

車頭大燈我屌你老竇

點撚解可以咁撚柒熱

成個post得我冇女

今日熱咩
一滴汗都冇留過

辣殺

你住北極?

我愛樓主

thx

說好的華星

唔得閒理你

健太

理我

太自私 重色輕友

殺殺 我好掛住你啊

七七

。

一星期得一日放假
緊係要去同我大叔行街街

高溫燒滾了我

一切

成日潛水

要同我大叔傾計

gay

同我傾啦 我hehe

唔要

同我傾啦

雞煲go？

屌你終於肯開pist

宅男go？

go

開好耐啦

冇人去？

唔叫我

幾時

I love u

shy

肥肥

認真?

認真

你想去要問我大叔批唔批准

我批啊
多d人好玩d

屌你啦

bb 你唔like？

我要同大叔講你成日恰我

來了馬馬來了

搵工真係辛苦 屋企人開始屌鳩me

仲有成年先可以考大車

求其搵住份先啦

依加都有份part time 既

不過唔同佢地講有工番啦 牌我都仲有兩張仲有用既

車牌 同保安

做食蕉

石Q 都高過我依加呢份

依加38/hr

石Q 比我offer 都有60/hr 不過我唔想做石Q reject左

比屋企人知我做石Q又係好煩

38 狗也不屌

我冇所謂既 都唔預長做啦

我諗住九月搵長工 呢度變一星期番一日左右

38蚊其實吊命用

人工真係好少 番左十幾日先得4K 不過吊命就算數

搵過份啦

旅行完會搵 下年應該會考巴士

我咪你大叔

唔信？我轉ac同你講

好好笑

未知啵

btw
我就黎拆箍了

成日high錯屌
講經啊

你唔講真係唔記得你有

終於到星期六夜晚

好想屌你

關唔關我地事

想下好啦

時間對所有人都公平 開放

屌你 想完就做

黎啦
邊日食雞煲
閒日最好星期五晚

我想食school food

雞煲go

冇呀 雞煲呀

出街都玩手機
two 垃圾

費事你班毒撚寂寞冇人理

咁夜仲有太陽

我係垃圾

no

就黎緊個weak

戴黑超

咁可能要星期六晚
我比咗更表唔知佢點編

冇人去

脾日子
雖然我多數日日都德

星期五晚or星期六晚
星期六晚機會大d

okok

冇錢

跌左個一蚊

浪漫子
雞煲go

雞煲名單
小殺
大叔
車頭
小青
浪漫子

自己加

健太呢？

佢黎咩

利申先 真心冇錢請今日朝大出血

健太得閒咩
考完試？

時隔多年
又要見新朋友
我怕醜

扮怕羞
笑屎

我野都唔多講啵清

你囉
自從小青佢地之後我好耐冇見過連登巴打

雞煲join ok？

come

一齊唔港 好刺上次咁

屌我一直以為係巴打

一係星期五晚一係星期六晚
最大機會星期六晚
明天決定

感你都信？

如果要星期五的話
好大可能要推到下星期啵
因為我未知我星期五收夜or早

不要欺騙純真的我

聽日再通知你地幾時

呃我
唔睬你

昆

玩Minecraft

幾時啊 我要報更啊

樓豬8877 淨係玩小學g 驚

唔知呀 我都未出更表

我星期一報更 冇我就報456

係咪全仔？
冇絲打黎好悶

高登冇絲打

屌你帶條女黎比我識下啦 大半年冇拍過拖啦

好耐冇見過絲打
應該都一兩年

我好你少少

最近好dry

ptgf l0r

健太有冇返pt啊

想正常咁拍下拖

ptbf

俾多d錢

咕嚕咕嚕喵

幾號出？

come ？
定你渣ha

唔明點解自爆木人起底

借刀

82日前

yes

宅男黎唔撚黎啊

who

雞煲

熱

冷氣

no 大窩口

識唔識分雞煲同beeno

最緊要個爐

go未

潛左咁耐做乜撚

[url]

你地唔叫我去

扮咩識玩on999

黎啦

不過全男班

小妹係c打....

宅男黎啦

.........歧視

拎埋羊仔oj?

驚你唔拎咋

全男正啊 hehe晒你地

唔畀hehe我大叔

屌哂你地 你地食大鍋口?

咁叫你大叔hehe我

月尾唔係香港

no call g

旅行必須做既事

唔得呀

星期五晚雞煲ok？

今個？

報名

一品

辣定唔辣

唔辣

你大唔大食架

我大叔bb唔食得辣
當然唔辣

深夜放閃

我都係

show blocked user

董香金木skin

ho 7

四圍都有啵

我地不嬲唔影相

咩啊
post 傾得熟姐
我地依家唔熟咩

我有份去
識左幾個巴打

邊個講

點名
星期五去雞煲請quote
冇聯絡方法就比個tg我
方便搵人
要book位

唔好嫌棄毒撚就得

Doorclose123

改咗名？

你就算把啦

仆街樓豬
我聽日就染頭

去吖
睇下到時候你個頭仲係咪黑色
唔係黑色就埋單

on9
都係覺得黑色好睇

咪住
唔係黑色就埋單？

屌打錯
仲係黑色就埋單

最後定左幾號

星期五夜晚

去呢個算
樓豬垃圾

18？ok

both go

不如合做同一個算啦

做咩

你條仆街仔又唔裝tg唔知做乜鳩

樓豬個邊約左16

冇位呀親

得三個人

叫樓豬18黎啦

4個 佢話其他人未覆喎

都好似成兩年冇見過樓豬咁制

咁索性叫埋小狗佢地

呢邊搞先

你話事

越黎越多人

佢話think think

同佢講我地唔辣雞煲團

一向都唔辣架啦

點鬼知佢食唔食辣

健太係咪去

我都驚俾樓豬嫌

唔會

今星期5?

食邊間

係呀星期五
一品

旺角果間？

我唔介意你地去銅鑼灣嘅其實

聽晚答你 我未報更 你仲有我number ?

有啊

其實我去邊都好方便

銅鑼灣大把車番我屋企 包括通宵小巴

咁不如銅鑼灣

成日都過旺角好遠

我旺角咪遲四個字出門口

去銅鑼灣就30-45分鐘

去旺角上左車計十分鐘

聽日答你

成日旺角返屋企坐完車都幾乎要行半個鐘
唔想去mk其實